如果畀你揀，你會揀小學同學、中學同學、大學同學、同事定其他途徑識嘅女仔？

如果畀我揀，我會揀中學同學，小學同學小學嗰陣未太成熟，大過咗性格可能會變，大學同學同同事已經開始向錢看，或者高富帥，中學同學都重有啲keep住純真，初戀嘅feel

問題係已經冇得揀

當日
我行埋過去問佢拎電話
咁就識到佢

結果我不敵佢同事
無辦法同佢再進一步發展

揀揀揀

如果啫

慘